荃灣線

好吾塞啊！！！
人呢？！！
往中環方向